一人N個FM當年嘅妖人球員

fm07 ge vanden borre
當年真係好撚屈
又平又後生，好多人都爭住要買

pazzini

Defour
Sonogo
Balanta

Santon
Saviet

艾美奧比
唐寧
占士米拿

lukaku

王大雷
carlos vela

Fm08神鋒

Vietto

墨西哥個費拉羅
幾集神鋒依嫁唔見左影
尼安同辛洛高
fm12黑又硬前鋒代表
仲有個唔記得叫咩名
三個都係法國人

大狙

不如順便講埋去左邊

Odonkor

保贊

當年一代神射手

fm17 kuki 去到廿五廿六歲勁撚到
不過現實好似收咗皮

adu

雲達華特

而家既妖人之中
Rulli應該就黎bust

全能到仆街

saviola

伊恩拿祖

Balanta 係咪收左皮啦?

有幾多個冇收皮？

A.ramsey

sivok

踢緊巴素利，依件有人話過係比咗錢fm先升佢做-10

Cavenaghi FM2005

ibrahim Said

FM2012 KARA ,平+黑硬實,後防所有位可以頂哂,只要搞得掂簽證就一定買佢

防中Reyes + kondogbia
左翼 Ziyech + 攻中 van de beek
幾年前既wonderkid

當年左基斯薛圖 右大衛辛頓/安達斯碧克
保你十年雙閘

cerri
balanta
januzaj
pogba

Mattock
Billy Jones
Merida
Lansbury
Micah Richards
仲有完全無影嘅Kerlon

samba

Iturbe

Carlos Fierro
Leandro Paredes
Julian Draxler
Maximilian Meyer 呢個經典

巴班基達

billy jones

paredes 而家去咗psg
都唔算收皮啦

Mido
Robinho

有冤維路素
公司佬

Will hughes

Renato Sanches
Martin Odegaard
Breel Embolo
Donnarumma
Zivkovic

Lionel Morgan

Balanta
Quintero

奧迪加特家陣荷甲都踢得唔錯
可惜係大家係佢15 16歲已經識佢
但其實家陣只係20歲，佢25歲重未踢到大會一隊先算失敗

babel
電子人

Neal Maupay

班尼加
艾堅菲夫
Jean Makoun

古亞達度
Daniel Carvalho
甘素

fazio
stancu

lulinha

Leandro Damiao
Ganso

都冇話佢地收皮既
只不過係比較深刻
由其fierro 集集都買
依家都仲係踢緊墨甲

自
墨超

今季佢喺英冠都入咗好多波
不過喺尼斯嗰陣，佢真係畀人話係法國未來希望

16歲嘅Aaron Lennon
Montolivo
Fernando Cavenaghi

我既年代係
Vagner love
Miguel Veloso
Oscar cardozo

有冤無路訴
Srna
Kaya
前鋒viexxx

兩個zivkovic一齊買

Odegaard好似真人俾人買左fm先變勁

vagner love想當年打咩隊都要用佢做前鋒

Tielemans??

Daniel Fierro

打錯 carlos 先係

海豹盤球 Kerlon

佢 法卡奧 卡雲尼
都係入成50粒

有個已經霉到去咗中超

V.Borre
M.Veloso
B.Sharp
Sanogo

anastasios skalidis
Anatoli Todorov
Dionysis Chiotis
Julius Aghahowa
Alessio Cerci
de la cuesta
reyad

connor wickham
kevin monnet paquet
aaron niguez

fm2012 冰島大狙 施古臣
場場禁區頂一拎波一野轟入去就入左

FM10 阿古路勁到癲 已經叫做K神
saivet 就真係未勁過

施丹個仔

Bakircioglu

識呢個就知你乜年齡層

Nicolas Millan 好似咁串

墨西哥前鋒叫torres
Saviet
Akinfeev

阿積士嗰兩件踢得唔錯啵

depay

Eric Torres同Carlos Fierro
兩個墨西哥妖人前鋒

pa 12x 定 130
有幾個數18

角球bug果集
卡度素 + 士砵亭 vukcevic 基本上買到都拎硬英超
試個用新特蘭 卡度素bug 60球

aaron ramsey 有年好似-10

而家數值都好靚，雖然CA得番15x

Dalla Valle

當年winng個個都升describe kompany
又真係成到材

Cesc

CM妖人

Composure 得12 空門都未必入

Volland

John Fleck

08嗰集中游隊用佢一季都可以入十幾廿球

13 14 sandro danilo
保你年無憂

j
真正又平又屈機
即插即用

Jesé Rodriguez
皇馬15-16球季好勁
唔知點解賣去PSG再去埋💩

Ziyech 我至愛買咗佢波衫
FM 我依家用佢打徳甲都入到XI of the season

識d野

Rungratsamee

買過沙拿嚟用

識嘢
嗰陣記得佢踢緊Colo Colo
仲有醒起哥斯達尼加嘅 Galvin

格拉斯哥流浪前鋒

哥利斯卡

俾樓主講咗
呢條奀星打機唔知點解勁L到仆街

Lulinha

其實佢當年喺fm入面已經好多mental能力都好低

Babacar
Pastore

呢啲現實都有返咁上下，應該fm10
areola
otamendi
lukaku
salvio
防中sandro(好可惜衰傷患)
verratti(當年仲未係防中，唔係最top嘅妖人但性價比極高)

拉芬拿
哥古夫
牛奶仔
維路素
全部數值16 17以上咁制

遲少少有draxler

識野
當年佢加will huges+E Can
後備買埋基迪拉細佬
平到笑
再後期有martial

nben

牙秦好老

Falcao

Lukaku同Babacar
當年黑雙妖
好似係12定13

阿仙奴全隊

ching又開分身吹奏自己

kristjansson
不過好似係cm03/04

Willian Messi Ramos Aguero

fm08 四大妖人

16歲嘅Kovacic

gourcuff
vanden borre
希古恩

勁到爆炸

bojan
guy asulin
巴塞嗰時個個都妖

kallstorm
pjanic
defour

應該係同代同位妖人

以前CM3 無用過任何scout
自己玩到後防線=國家隊好有成功感
upson sol campbell wes brown curtis (upson 能力好random 所以打閘)

Van der meyde
Bierofka

薩克達3寶
Willian
D.Costa
Alex Teixeira

仲有費蘭甸奴

尼安最大問題係唔帶腦踢波
但帶既時侯又撞得又扭得

黎米蘭之後變左權鬥產物

4寶
仲有 Bernard

哥倫比亞孖寶，勁到抽筋
我個Quintero攞左幾次歐足/世足

Quintero其實而家踢阿甲都超班，都唔知返去做咩，成日入世界波
Balanta就明顯吹撚大晒

Balanta高波都唔夠好，但最後賣左俾巴塞，我自己用德國青訓妖人仲撚勁

佢嗰-10點吹出黎

樸茅
之後比人踢爆報年紀報細數

Gabriel barbosa
Lucas romero
Balanta

呢三個南美仔每次開save都買

barbosa可以玩到第一季世足三甲

Gaya 幾年前仲係最高潛左後衛而家排十幾

呢個一年50球不是夢，拎黎頂亨利

個阿根廷防中矮左d, 其餘都幾正

仲有srna

仲踢緊帕爾馬嘅阿祖安奴

cerci
roncatto (現實未勁過...)
沙維奧拿
栢辛尼

Cerci

Cavani當年喺巴勒莫都好妖

Fm07
Vanden borre
哥古夫
法國龍delle
Saviet

有冇人記得有個阿根廷矮仔得161
叫Bxxxxxxxx咩
唔記得佢個名

里爾hazard同山度士neymar
有年malaga發咗達買晒返黎